又45 單... 會唔會又封健身室

食屎啦杜文澤 開完talk show就爆

健身室其實都幾高危

高得過地鐵 on9 logic

要帶口罩做 酒吧 party room 仲危

On9仔來佢

其實應該全封

中招果堆一隻手數得哂

地鐵必須品無計

好多不明源頭

封kfc先啦，多謝澤哥

籃球場都好高危

話你知全部都係搭地鐵嘢返嚟㗎

係 對付感冒
應該封城一個月
起監控燈柱
監控app
唔檢測無得出門口
全部人去坐監最好

好多人唔自律

wfh

屌

搞完支持DQ街站就爆

雞都係害死人

要戴罩做先on9

好多自私精唔帶
正人渣黎

咪撚做囉

而家就唔撚做囉

又攬炒啦

爆左成年武肺都唔買set啞鈴同跑步機返屋企

係屋企買十幾對啞鈴？ on9

乜嘢雞唔講啦，一陣又俾人負皮

條友又吞精又大車 痴撚線的

可以換餅啊柒頭我喺呢邊未有咁做

買barbell同weight plate邊到好 好似好貴

agger
宜家周圍都好危險
我準備聽日上山掘個窿用紅毛泥封住佢與世隔絕幾個月
你有冇興趣一齊

擺明叫雞

... 你屋企都好難搞呢d啦on9 幾百尺 on9仔 如果買少少野夠操 健身室執撚曬都ok 啦傻西

買黎多撚餘 除非你屋企有天台

關你啲160矮仔咩事呀？

我163

健身室方便咗就當從手/少器材健身冇到 都係既，有餐廳就唔識煮飯。

日日做掌上握？ 連樓下公園都封既話 屋企會夠操 唔好on9啦 康文都唔夠啦

買定套啞鈴頂住先雖然係做唔到大重量

個背最慘

係咪萬聖節班蒲精開始病發

Boooom

我食開日本拉麵 你叫我係屋企烚出前一丁

佢用呢個比喻都知弱智

食野最高危 其實

整做二頭？ 想推胸點算

做下又要停

買條濕鳩拉力帶

wfh 先啦

我就算返香港住, 我屋企都唔止幾百尺 宜家我仲要成家立室, 我宜家住個度係講緊千幾尺

youtube, 大把片有教啦 上個網都懶

封啦d gym 撚好煩

冇呢張櫈

都好既 等班死gay佬冇得明目張膽咁搞野 搞到烏煙瘴氣

香港人係咁撚鳩架啦
又要無知自私唔自律
見個數字跌咗d就周圍去party去酒吧去酒店去跳舞染毒播毒
見數字一升返又鳩屌你防疫措拖不足
防疫措施一增加又鳩屌你影響社交影響經濟
又要錢又要威又要蒲但又要驚
根本一班戇鳩黎

佢傻傻地 香港地買曬呢d野返去 on9唔實際

我有呀

香港幾撚多人有成千尺呀傻閪

佢屋企幾層樓咁高

重點條片係健身室拍

咁你講來做咩？On9

你不如話住加拿大 係自己屋企入面起個gym都得啦

傻鳩

佢呢d撚樣就係講野無經大腦 仲要覺得自己岩

一陣條撚樣實話無錢無好環境唔好學人咁多要求

房屋有GYM房好撚出奇呀, 係香港我都係自己一間房個時未又係咁做 你真係ON9當有趣 加拿大呢, 我就冇可能住到

講兩講,起哂鋼, 抵香港人冇民主

d張野, 個時,我有買過2手 係個d 觀塘執粒 gym房到, 佢300hkd賣比我 但都好耐以前既事

一有咩事通常第一時間就封gym，屌佢啦 明明gym就係小眾場所冇親密接觸 美容院戲院果堆又唔理

我個時都係買返去做 ,可換餅. 可以放係sofa 底

夠Donki高危？

咁仲做gym 你好應該努力搵錢走佬

冇咁高. 但一概來講, d面d 樓底唔太低

街健啦

走你老母咩走 9 唔搭8

我屋企夠位既話 都想打下藍球

你 = 全港人？

無民主仲好